[死唔斷氣] 金庸群俠傳Online - 武林至尊

好似剛開SER,有冇爸打玩緊

係岩岩開ser
不過喱隻好痴線，
學強國手機game 玩vip 制
最痴線係無晒賺錢途徑，運標都冇錢賺，連新手苦力男既任都無左

無錢咩都做唔到，玩十八掌一開始無裝得十幾二十悟，
消一次滿點要百幾萬 點玩
除非課好多狂買生生

Vip唔講 但係佢一開波已經送神佑裝 又送特效神佑 仲未計個堆神佑令 箱 都仲未講封哂霸主堆坐標企位 呢家仲要係咁出活動送錢 你老味連內掛打怪都快過用遊俠 12點1粒特效神佑同1點一本天書根本爽玩 唔滿意味返免費ser囉

Ps:苦力男任仲係度

有無巴打講下新玩既應該做咩先好
太耐無玩

靚解
仲有 商城唔過份

1點一本天書？ 點解我琴日見到12點一本

諗緊玩唔玩好
記得十幾年前玩D人都已經好癲咁日掛夜掛
依家轉左用NOTEBOOK都唔係好想長開
HEA玩又學唔到絕學

岩岩裝完 行左兩步
係同一隻game但已經唔同感覺
有班fd玩就係
得自己一個就算啦。。。
無謂番番去十年前既遊戲

以前一班Fd鬥夜訓都要打點打到天光，然後等二朝一返學見到就傾返升到幾多lv,真係好懷念 玩咁多game始終最愛呢隻

你裝完隻game行兩步就知我講咩
桃花依舊 人面全非

呢隻真係最愛 不過佢再出新版真係又冇咩意慾玩 主要都係冇左班fd一齊玩 不過諗起以前收費版 馬洞 劍洞瘋狂吹雞打交 壇戰 俾人圍都要夾硬守破拎+17披 真係好開心既回憶黎

最愛既game，等左咁耐佢都唔出電話版，而家人大左好少再好似以前咁係電腦前面，就算同以前唔同，起碼唔洗日日開住部電腦係度掛

入GAME睇睇先
以前玩到去精要就無再玩又無學到絕學

好呀 睇下咩感覺

一入game,入埋facebook送既code已經送3個臘八粥
痴撚線
不過佢似開game比人追進度黎掛機多,係咁送滿既天書

知唔知點樣加精上限 用哂啲神佑消點消到仆街
另外想問問門派係唔係只可以入一次? 門派畢業之後都只可以入返原來既門派?
因為我見啲絕學（降龍十八掌﹑獨孤九劍果啲）
佢寫到啲條件要有好幾招唔同門派既武學
定係最欄完成一招就可以

我6月17日先入左飛狐server玩 遲左人地成個月，不過應該都可以拉近少少距離既